the deadline(24號前冇回應出機場）

8.18 170萬+人數 武力展示 民意授權
8.20 政府回應五大訴求
8.24 武力升級 機場交通壓力測試
8.26 政府回應五大訴求
8.31 遊行完結前2小時回應 政府五大訴求